{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023830",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10040451",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "송탄 호텔 마리아"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数31個で、様々な選択肢を提供しています。 近くには1号線の松炭駅があり、交通が便利です。 韓国語を含む様々な言語で案内サービスが提供され、快適な滞在が楽しめます。 客室は最高級イタリア直輸入寝具類と超大型スマートテレビ、ネットフリックスとワッチャ無料視聴サービス、ヘアアイロン兼用ヘアドライヤー、最新型ノーハードPCなど最高級施設が揃っています。 デラックスA、デラックスB、デラックスC、プレミアム、VIP、スカイラウンジなど様々な種類の客室が提供されています。 スカイラウンジはカラオケ、バーベキューグリル、ビームプロジェクターなどの施設を楽しめる空間です。 宿の内部と客室は毎日徹底した防疫消毒を行います。 また、宿泊イベントや朝食サービス、ランドリーサービス、無料バレット駐車など、様々なアメニティをご利用いただけます。 宿泊施設内の物品はホテルの外に持ち出すことができず、駐車は1部屋あたり1台が基準です。 客室料金は2名基準で策定され、週末と祝日には貸室料金が追加されます。 人数を追加する場合、1人当たり追加料金が発生し、スカイラウンジは1人当たり追加料金が追加されます。 未成年者の男女同室での宿泊は禁止され、身分証明書の確認が拒否された場合には入室できません。 客室は写真と異なる場合があり、客室の鍵は外出時にフロントに預けることをお勧めします。 チェックアウトの際は決められた時間を守って退室してください。 宿泊客のレビューには、立地が良く、施設がきれいだという肯定的な意見が多く言及されます。 ホテルスタッフの親切なサービスとマッサージチェアなどの施設で快適な滞在ができ、サウナやセラゼムなど様々な付帯施設も満足できると評価されています。 ただし、一部の部屋では臭いがする場合があり、駐車場が不便な点も言及されました。 一部の旅行者は、換気や空聴器を使用しても匂いを消すのが難しいという不満もありました。 全般的にすっきりとした快適な宿泊施設として評価され、バレットパーキングが提供されて便利だという点が長所として言及されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "宿泊施設は松炭駅の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室数は何室ありますか？",
            "answer": "宿泊施設には総客室数31個あります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような言語で案内サービスが提供されますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内サービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の客室には最高級イタリア直輸入寝具類や超大型スマートテレビ、ネットフリックスとワッチャ無料視聴サービス、ヘアアイロン兼用ヘアドライヤー、最新型ノーハードPCなど最高級施設が揃っています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室は何種類ありますか？",
            "answer": "宿泊施設ではデラックスA、デラックスB、デラックスC、プレミアム、VIP、スカイラウンジなど様々な種類の客室が提供されています。"
        },
        {
            "question": "スカイラウンジでは何が楽しめますか？",
            "answer": "スカイラウンジではカラオケ、バーベキューグリル、ビームプロジェクターなどの施設を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内の物品を外に持ち出すことはできますか？",
            "answer": "宿泊施設内の物品はホテルの外に持ち出すことはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準で策定され、週末と祝日には貸室料金が追加されます。人数を追加する場合は、1人当たり追加料金が発生し、スカイラウンジは1人当たり追加料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は禁止されており、身分証明書の確認が拒否された場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "宿泊施設のチェックアウト時間は決められた時間を守って退室してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のレビューではどのような意見が多く言及されていますか？",
            "answer": "宿泊施設のレビューでは立地が良く、施設がきれいだという肯定的な意見が多く言及されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 649,
        "QA": 551
    }
}